(多對話圖)到底有幾多借’偽術’搞model嘅攝影師？

**我所有ac嘅bio已經寫明左，不接受任何有色情成份暴露或者非公眾場所嘅約拍**

呢個所謂影「藝術相」嘅攝影師其實好似已經搵左我三次

第一次冇明確咁樣講佢係想影呢種相，好似只問我可唔可以約拍

第二次問我可唔可以影性感，我話唔可以

第三次去我另外一個ac問，我同佢講話你已經dm過我，我話唔影嗰啲類型嘅相，跟住佢話唔影性感、咸相可以影其他不過人工低啲，呢啲就係我同佢嘅對話。

喺圖入邊可以睇到佢根本借藝術黎揾女影咸相。你話呢個人到底影相為乜野。之後問我idea係點樣，其實我已經知道佢想點，跟住我咪答佢，佢最尾又係都返轉頭叫我除晒衫學返自己個idea俾佢畫🤣聊我影呢啲

好人好姐，無啦啦做咩叫啲Model除衫佢影呢啲野？
仲要係咁同我拗咩係藝術
仲要叫model影嗰啲咁樣除晒裙又掀裙相(即係意思話人工低啲嗰隻呀🤣🤣🤣
目的會唔會太明顯

樓豬

根本正常人問完一件事, 對方唔答應, 再說服都唔答應, 就會自己收口

你拒絕左佢仲同你爭論

好大原因係佢仍然想影咸相/呃蝦條, 當你細路女易呃易比人講服

不過做私影都CHEAP架啦

就算影普通相, 你話帶埋男朋友一齊睇下班龍友咩反應

仲肯出既就真心想攝影

153cm 學人做model?

應該樓主搵張差唔多既相啫
未必係樓主
但有西就做到model

其實呢，你cap我上黎無用嘅，我刪剩左個名你都唔洗放上黎嘅 真正衰嘅，唔係我

其實都算係，因為真係好多影師想呃蝦條！

樓主你死啦
幾年前既高登就話姐
而家d連登仔一搵到機會就會起底
係又起唔係又起
要威
留名條友屌返你轉頭

老實講啦，佢見到啲對話一睇就知係我，佢有咩可以屌我

唔洗理佢，樓主你幾靚女，亦無做錯，唔洗怕比人見樣，呢d可憐蟲現實一定係垃圾毒撚

劉明根俊